請假一問

我公司除左紅白事 都唔俾請事假 只批有醫生紙病假
我番左2個月到 佢就話曠工一日 所以即炒 但份約寫曠工兩次先炒
咁到底佢有冇權咁做？

利申 間野我已經唔想做 我只係想知佢有冇權咁做

份約寫兩日
咁佢一日就即炒 就梗係要貼代通知金俾你啦
但係如果頭三個月係試用期
就要睇份約點寫...